msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Flet'h Configuration"
msgstr "Flet'h 設定"

msgid "Flet'h is a helper that can configure your IPv4 over IPv6 tunnel automatically."
msgstr "Flet'h 是一個可以自動配置您的 IPv4 over IPv6 隧道的助手。"

msgid "Area"
msgstr "區域"

msgid "EAST"
msgstr "東日本"

msgid "WEST"
msgstr "西日本"

msgid "DS-Lite Provider"
msgstr "DS-Lite 提供商"

msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Failed to load"
msgstr "載入失敗"

msgid "MAP-E Provider"
msgstr "MAP-E 提供商"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Peer Address"
msgstr "對端地址"

msgid "IPv4 prefix"
msgstr "IPv4 前綴"

msgid "IPv4 Prefix Length"
msgstr "IPv4 前綴長度"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 前綴"

msgid "IPv6 Prefix Length"
msgstr "IPv6 前綴長度"

msgid "EA Length"
msgstr "EA 長度"

msgid "PSID Length"
msgstr "PSID 長度"

msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

msgid "Available ports"
msgstr "可用端口"

msgid "Auto Configure tunnel Interface"
msgstr "自動配置隧道介面"

msgid "IPv6 Interface"
msgstr "IPv6 介面"

msgid "Uplink Interface"
msgstr "上行介面"

msgid "Tunnel Interface"
msgstr "隧道介面"

msgid "Tunnel Interface MTU"
msgstr "隧道介面 MTU"

msgid "We recommend setting MTU to 1460 in MAP-E and DS-Lite."
msgstr "我們建議在 MAP-E 和 DS-Lite 中將 MTU 設置為 1460。"

msgid "Tunnel Interface Firewall Zone"
msgstr "隧道介面防火牆區域"

msgid "Random Port"
msgstr "隨機連接埠"

msgid "You can't access this port from MAP-E interface"
msgstr "您無法從 MAP-E 介面訪問此連接埠"

msgid "(Service Pending)"
msgstr "(服務待開通)"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "LAN IPv6 Configuration"
msgstr "LAN IPv6 配置"

msgid "Detected"
msgstr "已檢測到"

msgid "SLAAC"
msgstr "SLAAC"

msgid "PD"
msgstr "PD"

msgid "Unable to detect IPv6 prefix"
msgstr "無法檢測 IPv6 前綴"

msgid "Configure SLAAC (/64)"
msgstr "配置 SLAAC (/64)"

msgid "Configure PD (/56)"
msgstr "配置 PD (/56)"

msgid "Configuring LAN IPv6"
msgstr "配置 LAN IPv6"

msgid "Applying SLAAC configuration..."
msgstr "正在套用 SLAAC 配置..."

msgid "Applying PD configuration..."
msgstr "正在套用 PD 配置..."

msgid "Configuration applied successfully!"
msgstr "配置套用成功！"

msgid "Failed to apply configuration:"
msgstr "套用配置失敗："

msgid "Error executing configuration:"
msgstr "執行配置時出錯："

msgid "Service Status"
msgstr "服務狀態"

msgid "Optical line construction completed, provider configuration in progress. Please wait patiently."
msgstr "光線路施工已完成，正在進行運營商配置。請耐心等待。"

msgid "Service typically becomes available in the evening after construction is completed."
msgstr "施工完成後，服務通常會在傍晚開通。"

msgid "We recommend setting MTU to 1460."
msgstr "建議將 MTU 設定為 1460。"

# IPIP6H Protocol - Custom additions only
msgid "IPv4 over IPv6 (fleth edition)"
msgstr "IPv4 over IPv6 (fleth edition)"

msgid "Public IPv4 Address"
msgstr "公網 IPv4 地址"

msgid "Your public IPv4 address for the tunnel interface"
msgstr "隧道介面使用的公網 IPv4 地址"

msgid "IPv6 Interface ID"
msgstr "IPv6 介面 ID"


msgid "IPv6 Interface ID is required"
msgstr "IPv6 介面 ID 為必填項"

msgid "Invalid IPv6 interface identifier format. Example: 0011:4514:1b00:0000"
msgstr "無效的 IPv6 介面識別碼格式。範例：0011:4514:1b00:0000"

msgid "map.sh Management"
msgstr "map.sh 管理"

msgid "OpenWrt's map.sh has bugs: only the first port group works and ICMP is broken. Click below to replace with the fixed version."
msgstr "OpenWrt 的 map.sh 存在 bug：僅第一組連接埠可用且 ICMP 無法工作。點擊下方按鈕替換為修復版。"

msgid "See more"
msgstr "查看詳情"

msgid "Patched version"
msgstr "已打修補檔版本"

msgid "Original version"
msgstr "原始版本"

msgid "Patch"
msgstr "修補"

msgid "Restore"
msgstr "恢復"

msgid "Patching"
msgstr "修補中"

msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

msgid "Restoring..."
msgstr "恢復中..."

msgid "Operation completed successfully! Please restart the network interface manually."
msgstr "操作完成！請手動重啟網路介面。"

msgid "Prefix Alignment Warning"
msgstr "前綴對齊警告"

msgid "Your IPv6 prefix is not aligned for MAP-E/IPIP6 tunnels."
msgstr "您的 IPv6 前綴未對齊，無法用於 MAP-E/IPIP6 隧道。"

msgid "The 4th hextet is"
msgstr "第 4 段為"

msgid "but it must end with \"00\" for MAP-E/IPIP6 to work properly."
msgstr "，但必須以 \"00\" 結尾才能使 MAP-E/IPIP6 正常運作。"

msgid "Please check your upstream router's prefix delegation settings."
msgstr "請檢查上游路由器的前綴委派設定。"

msgid "Prefer SLAAC Address"
msgstr "優先 SLAAC 地址"

msgid "Router outbound connections will prefer SLAAC addresses over MAP-E/ipip6h static addresses"
msgstr "路由器出站連線將優先使用 SLAAC 地址而非 MAP-E/ipip6h 靜態地址"

msgid "Auto Activate Tunnel"
msgstr "自動啟動隧道"

msgid "Automatically send ping to activate tunnel. Without traffic, some tunnels may fail to establish connection properly."
msgstr "自動傳送 ping 以啟動隧道。如果沒有流量，某些隧道可能無法正常建立連線。"
